林鄭做咩成日係咁眨眼？

想電我？

係掛

成日想中風咁

講大話

想話俾人知佢唔係講大話唔眨眼

摩氏密碼嚟，佢其實係美帝餓底

而係講大話會眨眼

蜥蜴人

Sam Hui

麼斯密碼黎 留意下

仲要成日著裙，擺明摟屌

咁佢又真係幾正嘅

淫娃